咁算唔算叫恐嚇，我擔心有人想破壞法治！

報左警先啦